接唔接受到女仔好麻甩

例如講野好mean好率直 同班男仔成日講女睇女 唔識嗲人

THIS

成日都有人誤會，講嘢直並唔等於講嘢mean，講嘢mean只係單純嘅口不擇言，唔好以為麻甩係免死金牌，我識啲麻甩佬講嘢不知幾識留餘地

心聲

女仔：其實你真係好撚窮囉 無錢咪學人出街啦 sorry 我份人麻甩左小小 比較率直

男仔：屌你老母窮咪撚出街啦 今餐我啦屌你

Agger

啲死港女仲好撚鍾意話自己寧願講野直啲都唔要咁虛偽 講到呢個世界好似只得虛偽同口不擇言咁 有無諗過其實人係可以本性有修養？唔係識得尊敬人同有禮貌就係虛偽架屌

總有啲8婆冇腦唔識睇場合 亂講野
然後再話自己比較「男仔頭、麻甩」咁大個人仲未識分好失禮